（突發）英國既奶茶冇落任何奶？

宜家先有奶 咁究竟之前chatime 既奶茶係落咩 咩
人奶？化學奶精？精？定冇落？
伏食之國 當之無愧

我有係ig寫英國既美食 伏食 歡迎支持

Instagram:

豆奶囉

而家chatime都叫英國茶

分開落？

認真咩

認真呀
好多英國人對奶敏感會落豆奶

點解會有中文翻譯

因為英國 匪人 多

chatime 不嬲用奶精嫁 MA

即係而家起冇咗dairy free選擇囉
佢又係講得衰

英國人對奶好敏感

簡直怪 講到好似之前唔用奶咁

我對細奶敏感

你真係好撚好笑
伏食就梗係講緊出去食啦，自己煮

得啦知你高級
我就好少食，不過都唔會睇唔起人
你食開乜咁把炮?

英國係伏食，我公司成班英國鬼自己都承認，你仲想拗啲乜?

外國啲店係用奶精，或者Coffemate 沖

SOP 唔同

屌 講事實又唔信
英國人proud of everything，唯獨講到食佢地自己都覺得麻麻，你死都話英國菜好好食就唔會話要自己煮啦

正體字喎

我講緊出去食喎 令仔
我煮野食分分鐘好過你全家
之後英國野食伏 大家都知
連英國同學 都話唔會食英國菜 食其他國家

法國 意大利菜先正
英國真心麻麻

應該話英國無自己特别出名既野食
好似德國有德國腸，豬手
香港都叫做有飲茶同掃街

英國只可以話有fish and chips同自己屋企整roast dinner

而我諗chat time咁寫應該係有啲英國人唔知chattime 用咩奶，之後有人敏感，之後先出份notice.

呢間野好多人買

其實英國菜即係點？

未見過

佢地係開英國餐?
俾你講多次

慢慢J

英國真係大伏食國
不過之前住Brighton 已經算不錯 sushi garden 好好食
之後轉左town 就真係冇野好食
英國菜真係諗唔到有咩好食 fish and chips roast dinner 都唔啱我口味
反而好食嘅都係煮其他國家嘅野食 eg 意大利菜

米芝連三星嘅大部分都係法國菜喎ching
依家樓主講緊英國菜伏
喺英國食到好食嘅法國菜唔等於英國菜唔伏
同埋 你餐餐食米芝連嫁？早午晚都係？

英國傳統菜就伏
但英國尤其是London已經多咗好多新派餐廳
由casual dining去到fine dining已經好有個性同好新穎
淨係Shoreditch啲餐廳已經完勝
人地嗰邊好識得運用外國元素
例如北歐風 意大利 同日本風
仲有英國嘅sommelier行業都好興盛
有好多新派嘅酒莊都喺餐廳度搵到
十幾年前gordonramsay時代就冇啖好食
但今時今日嘅London’s foodscene喺我角度睇係喺paris之上

btw講起shoreditch 一定要去食佢間牛肉bagel
4蚊有找 但一試難忘

而家喺英國攞星嘅大把叫做modern british cuisine
會沿用返英國菜嘅概念 用英國嘅produces
但就會用法國同北歐嘅technique

不知幾多
Scotch egg, sausage roll meat pie
仲有香港人嘅焗飯分分鐘都係學緊人地嘅shepherds pie

係 sai Bain, Tom aiken, Ledbury 好多好多
都係叫自己做英國餐

你咁講就中肯
fine dining 倫敦係高質既
但daily真係

唔一定係fine dining，
肯出20幾£食casual dining已經有好多選擇

戇鳩仔
英國公認啲食物伏嫁啦
拎啲少數出名既廚師就話英國野食唔係伏
咁唔通我話香港有誠仔 所以大部份香港人唔窮咩

仲要話人食m記譚仔百里香
以為你食開咩咁把炮
點知起一起底
Kfc

Hawksmoor , fat duck , 果類fine dining 就幾正 正
Daily 真心伏 就算食都食其他國家既菜

hawksmoor唔係fine dining

識用正體字

Hawksmoor 都有dress code 架
雖然唔太精致 價錢係fine dining 級
佢個sticky toffee pudding 係我成世食過最正既

唔一定要出名嗰堆
你識搵嘅好多都係20£左右
有質素有特色
點都好過香港大部分都係under集團

Sushi garden 雖然好味 但係佢over priced
貴貴貴

我都有食過佢個pudding 係幾正嘅
Hawksmoor係好食 但一半價錢可以喺flat iron食到一樣質素
只係冇hawksmoor咁多選擇
hawksmoor計埋酒水要差唔多100£落樓
但flat iron通常30£樓下就落到樓
但質素一樣

唔同架
Hawksmoor d 扒有dry aged 過
加上flat iron 主賣flat iron
Hawksmoor 多好多 肉味又重
最重要係冇大陸人 因為佢地唔識
仲有flat iron 塊扒通常都凍 唔知佢rest幾耐
不過就對得住佢個價錢

佢個pudding 全世界最正 ☺️

其實佢地同一個貨源
我識佢地個supplier

淨係講緊London 其他唔知

有冇試過flat iron個burger
大過你塊面
仲要襯bearnaise sauce先10£ 好撚癲

真心咩 咩
但都唔同部位...
Flat iron 係一個比較平既部位
要整走條筋先好味

flat iron依個部位本身就係平價啲，多筋難煮

係 佢11£嗰塊係cheap位
所以我通常嗌16£嗰個ribeye
同埋flat iron同hawksmoor都有半價
所以叫埋酒叫埋dessert先20£
成日帶女友去食

個creamed Spinish 正
Burger 冇食

好多英國人對奶敏感

Chatime用開lactose-free嘅cream powder
只有個名latte尾嘅飲品係用fresh milk

利申：前員工

英國係伏食國係全世界公認⋯ 我有啲英國同學都認同

Chat time = 英國奶茶？

上面條友冇point到講埋米芝蓮
日本法國都成30間米芝蓮3星，英國得5間，香港都多過佢

好唔好pay?

英國食物狗也不屌

點樣有半價

做廚師 嗰邊有個平台係專係可以互相攞discount

講緊casual dining
就算fine dining都唔係淨係睇michelin
會睇埋rosette 同 san pellegrino 嗰啲
咁你淨係識講munchies 咁都冇咩好討論
意大利同日本一定係贏晒
但去啲正常啲嘅casual dining
我見好多都好好囉

min pay 多1,2蚊囉 學生PT無計咁多啦
返工任飲放工又帶走多杯 慳唔少

係呀 但係好食嘅好少係英式菜嘛
Ask/ zizzi/ pizza expresses 都係食意粉pizza
我覺得平價好食除左亞洲野 最易搵就係意大利野 英式菜真係冇乜
同埋 英國菜除左all day breakfast, fish and chips, roast 之外我諗唔到仲有咩

pie

Good friends 都好食 亞洲菜街個到
個魚香茄子好港式 homesick 食下過下口癮

所以我咪講緊modern british 囉
Brat, bright, sager wilde呢一類小店east london大把
central嗰堆更加唔使講

唔記得左佢 因為我好少食
我覺得英國野好膩 但呢個好個人 可能只係我食唔慣
但有個好奇怪嘅現象係好多時候英國人試其他國家嘅野 會話嘩！好好味！問你咩黎
但反而見其他國家嘅人食英國菜之後會有被驚喜到

我自己覺得英國人其實對食無乜要求，好唔好都一餐，所以煮出黎
佢地食到其它地方既菜係覺得好味，但心入邊都係覺得:都係食飯啫，無興趣去學/改進廚藝

真係未去過east London 最東都係去過Stratford 轉車/順便行下Westfield 個同事住Stratford 一個月內俾人爆左4次格，佢絕望到係話don’t hide your stuffs just let them take it or they will make it a real mess

Stratford都咁雜
Leyton？

係 我同個英國佬講點煮會好味D，佢答我 we want the thing inside. The nutrition, taste doesn’t matter. 我心諗「屌你老母咁你就咪撚問我點解煮野咁好食啦仆街」

Bethnal Green 開始已經雜，去完個另一個同事屋企見有night tube 又好快到車站(行5-10分鐘)咪諗住行過去，佢話what are you doing? Call Uber and wait until it comes. Don’t walk or stand on the street at night especially with your phone. Protect yourself. 咁我實信佢講，佢地頭蟲

e2係雜 但冇講得咁誇張
住咗喺bethnal green成年 3 4點喺街度飲都冇嘢
但好多homeless

英國人好鐘意食劣質自製wrap
第一次食英國人嘅wrap 好撚難食 啲肉乾到紙皮咁又冇味再加一堆冇味嘅配料同菜 淨係知健康 無味道可言
之後食過真係好食嘅正宗wrap 先知英國人原來可以將一樣野嘅味downgrade 成咁

咦樓主我地同個城市喎

咁你係巴定絲 巴可以走先

絲
當我冇comment過

食d 營養丸算la咁 咁
佢地好中意飲酒
唔知係咪因為醉左野食好味d

China Garden啲點心幾好食，仲有腸粉食

China garden 退步左 有幾次啲野食都唔新鮮嘅味

講笑炸
跟我既ig post 去食Brighton 好野啦

小菜 一定係good friend
點心就China garden 小菜唔好食China garden

點心講真冇其他選擇 得china garden 先有得坐喺到飲茶
之前仲喺brighton 讀書嗰時我啲印度同學好鐘意食binari 最搞笑係連部隊鍋都有得外賣
仲有另一間中餐可以外賣火鍋俾埋個煲你下次收翻 不過我啲同學話呢間唔好食 我唔記得名
嗚 好懷念 sushi garden 個london london 我真心覺得好食 冇一個地方食得翻

樓主可以去試下uncle sams 唔知你有冇食過
我老豆喺Brighton 大 佢話佢咁多年黎最鐘意食嘅burger 就係呢間
我覺得都頗好食 但我唔太識欣賞burger 食唔慣油膩野
我見樓主ig 都有食過好多間burger 鋪頭 所以推薦下俾你！

London London 係幾正
我有寫過
Binari 好難食 全城都知伏 伏

其實仲有一間可以食點心 係同一條街 China China 不過伏到上天堂

Uncle sams 以前成日行過冇食
見佢細細間

Burger brother 係Brighton no1

burger我鍾意食 Brighton冇嘅 shakeshack， Brighton嗰間smash burger根本唔入流(不過薯條好好食)
鐘意食薯條嘅，隔離be fries嘅薯條好好食
meat liquor有garbage plate食 同埋有啲好過份嘅burgers，The jokers嘅 Buffalo wings好食， chikini 韓式炸雞又係

Brighton既Uncle Sams同Shakeshack 等我bookmark左先

冇shakeshack呀~

London有Shakeshack呀 其實食過一兩次 係唔錯既

mmmm yes，但係杜拜shakeshack個special menu仲正

有咩special?
不過首先你要搭Emirates番香港

佢哋唔食豬肉㗎嘛，所以menu入面所有bacon改晒用小牛肉整，然後有個芝士蘑菇，聽落無咩特別但係食落啲芝士唔喺process cheese嘅味道，喺熟成swiss cheese 嘅感覺，可能喺杜拜啦，啲牛肉喺特別好食少少

好有研究 你食過好多次?

佢開張之後次次經過都有食，有牛肉敏感都照食

London London

May姐

Burger Brothers都好食

證明你成日搭飛機番香港 我有得出London食都已經覺得好好

London咩菜都有得食

利申： may姐 認得我

Be fries 世界級 食左好多次
Truffle mayo
你知唔知佢有個special sauce (cheese sauce)
你要問先有

我冇食過 不過咁伏都廢事去俾錢佢賺
拉麵真係好伏 英國食任何麵類都係淋到仆街

我冇食過burger brother 因為我唔好burger 除左陪老豆食uncle sams 同埋同學買five guys/ byron 我咬一啖之外冇特登去食過
有機會翻brighton 去試下先！

London london 世界級好食 個mayo 應該係佢地溝出黎 唔同味

你未撚見過暗黑料理？

你鐘意食就唔好拎出黎講
呢度講英國野

死撚開啦柒頭
上面仲未撚柒夠？

頭先手痕㩒下佢啲舊post，開post提過既餐廳包括M記KFC譚仔美心大家樂大快樂

依家就話香港係伏食大國，聽落幾有說服力

我未食過一間比得上香港既拉麵
可能香港太top

佢又未去過英國
如果佢去過英國住
應該就明白香港係完全唔伏
要食咩有咩 仲要高質

但班崇日撚日日屌鳩香港拉麵俾狗食
當地實係好食啲，但香港都未至於狗也不屌啫

香港咁多過江龍
一定係日本以外 第二正既地方

香港真係好正 地方細細乜都有得食

十八區 每區都仲有幾間出色既
仲要唔同國家既菜
我覺得香港係食果方面已經好好